俾女仔問點解你咁瘦，可唔可以問返點解佢咁肥?

會有咩後果

"瘦同肥, 都係相對既, 對比你, 咪瘦囉"

睇你地咩關係囉，熟嘅、講開笑嘅咪大家笑下、打鬧下、搵嘢串返你咁囉
唔熟嘅咪嬲嬲豬囉

真心好撚on9，啲咁嘅垃圾問題都拎出嚟問，我係個女仔就廢鳩事睬你呢啲on9仔

senior但young過我既女同事
講又嬲 唔講又俾佢食住哂個隻

今晚上我床我教你

senior都可以friend底架，咁你地姐係熟定唔熟先

咁你自己本身係咪真係瘦？話你瘦會點樣食住你呀？

熟但唔fd 做咩都俾佢挑剔 直頭覺得比佢恰緊

我試過咁樣話條女 之後佢嬲到痴線
花式自殺

要帶美極喎清

從你呢件事上我就睇唔出啦，或者你地之前有其他積怨我唔知啦

因為我啲肉去曬碌鳩度

成日俾人問點解咁型

乸型個隻型?

一定唔可以 會記一世 信我

但你覺得話你瘦好offensive咩？

你咪答番佢
「你幾時見過靚仔會肥？ 」
一句ko啦
樓豬轉數咁慢 抵俾人串

仲要淨係識上網開post嬲
現實就奄春
我係女都睇唔起你

點解咁唔公平 佢嬲得 我就唔嬲得

同一個人唔妥，佢講咩感覺都係offensive

但我同人好fd 佢話肥都會勁嬲

因為男人大方 女人小器

我都成日串我女友肥

wendy有幾肥